美股認真討論區CCXIV

開定...繼續討論...

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

開市

繼續

BA GEL完到DAL!!!

Oxy起飛

又千升 唔洗玩啦

痴撚線
點撚樣

sqqq保持信念

BA

on9sqqq21.2 唔係要倒扣下話

gogogo 好彩尋晚係大家講之前已經入左

oxy

肯趺未

OXY 超級大爆升
無視油價
有銀紙就得!

call左oxy.. 估佢唔撚到 我仲call到佢40蚊有張

OXY

千升?

大芋造圖 dls

sqqq點算好

驚左咁多日
D美國佬個個食大麻定驚

走啦

交棒俾我

據華爾街日報援引消息人士：美國財長努欽暗示，美國政府將持有航空公司股份，以作為提供擔保的條件

升到仆街你問點算好

報捷！
美國多咗10倍人申領失業救濟金
形勢一片大好
美股應聲暴漲！

今日唔斬聽日就19
後日16

BA好快上返400美金

咁要買定d airline lu

一係坐一係斬，唔洗問啦

救生門黎姐 嚇我唔到既

高開低走

唉 比個機會淡友好嗎

好友快D走呀
推唔上啦

波音必定救，無限既救

10倍,原則預50倍 太少LU 升得

正式宣佈,道指今日起改名為波指

成個倉比BA同TSLA carry起

加沽

未上車

油價跳樓

牛氣沖天 有政府唔驚

納稅人有冇得大大聲話間公司佢有份要入lounge坐

波音應該唔肯

正式宣布 QE已經將肺炎醫好

本多終勝大法

想高j ba

put定就差唔多

呢個應該講緊aal dal ual果班?

淡友點算好

個個留係屋企避疫，拎政府錢炒股

有無人可以貼番暗戰天台圖出黎

Tsla仲有得上

輸曬再印錢玩過

淡友上哂ifc未

反手啦，仲問

睇6XX-7XX之後再插

Ib 179 ba

淡友..

幾多股
我22.8入
坐下先

咪燈

五大軍工已經升左5日
打仗未?

點解又上

BA 仲有得升, 黐孖筋

而家全cash應該點操作好

打漏左個乜字

in 巴老 we trust

未入oxy好入 準備15蚊

Cash is king, 個人立場呢個位已經唔好追反彈

Oxy

淡友潛撚哂水

油價跌緊 點解OXY升..

冇可能會升 就算美股再強全球都下跌
經濟不穩定因素共識都係有中國份

我好友嚟

依加唔敢入

屌 本身諗住等佢震下溝貨

屌 升撚到驚 個倉升緊都驚

OXY!!!!!!!!!

聽looll巴講 揸一排先入市。

原來盤前係逃生門

oxy 12.5追左

請馬上轉燈

IN FED WE TRUST

Bloomberg話政府會買油 breaking news黎

唔知有冇人中咗開估前個bear trap呢

energy department

172喇

最後上車機會

沒事兒

航空股跌乜春

成個市場開始痴撚線 死得人多 升 失業率差過預期 又升 好彩聽l巴話 冇玩到option 唔係真係比人夾撚死

apps好似味有 買左睇佢live講

開市180

有乜唔買得 政府自己玩一人市都得啦

energy department話會掃油好似

變到港市咁

依個市點玩呀究竟

相信政府,唔怕!

BAC講得岩
要國有化哂成個市就岩

等左幾日 但日日10%上

尋日仲嫌oxy貴無溝到
而家有小小後悔

Oxy宜家13唔買唔通翻一倍先買咩

fed成個共產黨咁款
羅富柴家族咁撚惡乜柒都買

入貨

有無巴打用Ib 玩過細標普？個價唔係real time?

成功解決人口老化
美股大牛市

今晚希望走到 179 入 今晚想走

有不祥預感

唔玩啦， 蝦窮人嘅。

早知訓身跟 唔好放棄巴入OXY 得2000 股想喊

OXY最後直通車機會

淡友表示

CLS直昇機咁上

射完未

錢已經唔係問題

升災

插緊了

SQ又想breakout

OXY 升多D 我之前倉其他put就無成本坐

又落返

美國空軍終於到 ..... sir this way

你變羊未?

比淡友出返黎ok?

屌
坐左OXY成個月
一蝕放就爆升

高追咗OXY

變晒

唔好放棄巴 堅揪.....

食完BA 訓身OXY 即升.....

最高先180 你居然入到179

我無離開過屌你

明明紅燈轉眼變成綠燈

一隻救全倉

升番啦 可以變番人

咪係 平時又唔見我咁好彩

成倉正股既淡友

其實都係妹下妹下
好淡都比佢玩死

OXY琴日賣了，慘

屌仲諗住牛硬放咗啲走

有冇人同我一樣睇淡唔做淡

唔好放棄吧呢個浪可以full pay 買樓

聽左巴打講 all in 左oxy thxx

今日又升
唔敢再玩沽

179 都夠 想走

睇淡做好計唔計

飛巴我發現自己有兩個自己

唔好同印錢機作對

176入....

你就好啦

真 救晒啲put

BTW 臭DIS唔太升得起

我望果陣都係見176 一禁就變179

我有淡倉..... 但野係平........ 所以浪一浪....... 放心仲有cash .....

BA今晚有冇機200?

我琴日第一次買

棄巴睇定樓都得

上呀V

cover返之前正股豬左個筆咋

ba 已經一倍

你點知的

計, 我都小注做好, 食少少個反彈浪

謝巴打講oxy，短炒贏二百幾美元

留緊屙in qqq

你買少少都發個本金咁大，慢慢玩啦, 唔洗急。

一開市太緊張 應該睇定啲先

+1

加油，集思廣益.....

下次會

美國乜9都大升
確診人數大升
失業人數大升
股票指數大升

今日好有力

OXY, BA, SQ
呢三隻是旦買一隻都羸

大戶話升就升
其他全部唔重要

oxy 放唔放好？

幾高

表示噚日$12入咗

巴打...... 點解咁好眼光，邊到睇新聞同分析......

下隻係咩.....

慢慢坐

BA 已食，70%

oxy準備回落
未上車既朋友ready好未呀

12.62 本身12.5clickbuy

AAL 有無得諗.........

個市好chok

DAL會唔會好D?

點解原油股係跌

又一個Full pay買樓

升緊!! 爆佢200!

無力

因為油價跌

大家努力

咁點解OXY升

點解oxy會升then

oxy 9蚊冇入 10蚊時想等返9蚊 11蚊想等返10蚊 無限loop lopp到30

唔理了入住1000 股........

22000個阻力都幾大，衝極都唔過

先買咗100股，汁咗7000usd,仲有MGM,Tesla

因為price in

zm

十點半就業數據？

咩都prince in

應該個個諗住救完ba 實會保埋油？
但有d覺得似當年雷曼

oxy驚到走左 執少少

不要再說了

手足
求教學

1. E家想短炒2個鐘, 有邊幾隻值得考慮?
2. 想買定, 等聽晚開市會升, 有邊隻有機會, 可供考慮?

XOM CVX都V返上黎

去到9你又會等8啦

想走+1

咩數據都係好消息

熔斷巴仲係唔係到
說好的熔斷呢

大棍

ba 個時都係咁 95就想等90 90就想等85

有咩?

be已走 大手入sqqq

完全係升
好易玩

cls咁升，之前個dis list呢

好似冇乜力

真係中.. 盤前見11.8 等到11.4又想等11 結果開市就12

唔好咁痴線啦

會唔會入返

未有咁快
反彈浪到2750

跌市邊有可能最低撈到 點都要坐

啱啱最高去過180

走咗一半，你地慢慢玩啦

而家咩都爆緊喎

...........唯有坐....... ， 聽日唔升就SC

屌你老母晨早出左
成班買美股新聞都唔睇笑撚死人

Oxy已經炒完

認輸,唔夠FED打,
永世不再做淡美股

知會唔會同你講呀

15000點，有食唔食，罪大惡極

快d多d人認輸 一個死好過攪炒

淡友有冇咁弱啊
我就唔信佢升到45000點

佢升我嗰張put都升咩料

tqqq/sqqq一定中一隻

咁快就回

慢慢short tqqq

未玩完

有冇人會追OXY

今日大戶炒大麻

夾油股唔夾油

兩隻對沖

大注買真係大心臟

依家個市真係難賺錢

剛剛J左

$20先走 free money 驚閪

咁快認輸

睇個市仲可以托幾耐, 我硬淡唔驚

日日千升任你夾

等20蚊+1

都係個句 唔升邊有跌

熊市做淡不嬲好難玩, 一反彈嚇死你

而家個市況賣大麻簡直是free money
因為現價實在太便宜了
Tilray股價在110-115左右我會不停入貨

升到懷疑人生，我都係去IFC吹下風冷靜下

OXY BA齊爆

今日個賭場喺邊？

追悔未淡友

唔想再睇住下隻ba飛走

Vix仲係60，明顯大部份淡友未認輸

手足加油,精神上支持

OXY走鬼呀

關口係 24000 DJI 2700 SP
好多個神人都預測twist plot 等多5~8%差唔多就到 拭目以待

接近2幻2

又黎審判日

遲d封城
個個無工返無學返就留喺屋企索大麻

認輸了

淡友

未
好想快d比佢夾到我個倉-100%

試下2萬2沽先

追悔無用 轉眼發現 你失蹤

你咁樣 係咪即係伸手問number

$40

SPY 唔知257會唔會轉向

d call 想走

阻力位黎了

sqqq養全家

走哂DIS put, 見佢每日都慢慢咁升
蝕少少用離買其他好過

淡友左一巴右一巴就有

DB JPM 夾到我出哂 血 ........... 睇住VIX做人先.

市場少返淡友..... 我都平好倉....
班仆街睇住黎打

今晚道指升到2萬4

已經決定下次有機會 會直接斬柒咗sqqq佢 次次差少少回到本就向下插☠️☠️☠️☠️

+1print money

可能仲可以夾多標指 2700 2800 大家睇路

SPCE都爆埋
易到

sq

12 13.4 都有入少少
諗住長渣擺倉底

又千升

我見有人話g20唔傾油？

升撚到都唔知出唔出手好

結果總是未如人意

唔係失業咩
仲升？

點都過唔到22000

ba妹緊 呢個價暫時講覺得fair value

22000都幾大阻力

升左600

張put都仲有升暫時冇事

失業炒股

失業還失業，升還升兩回事黎

失業既係低下階層
對經濟冇影響

頂上又頂落，大芋炒格仔？

gdnight

少左人做野，多左人有時間炒股，升！

都唔明有咩好升
2萬億都拎左出黎講到口臭
唔通多D人失業可以再加印錢咩
定係覺得所有救濟金可以拎黎入市
等哂老散買股應該可以一炮過沽食哂D錢呀?

點解oxy可以升到咁
想搵個位入都咁難

DIS隻垃圾升得2%
我D PUT冇郁過

唔講油講停工, 冇人開工石油冇生產,升

SQ好癲 3日都1x%

same

大戶覺得政府派錢比窮撚炒股

DIS put list的巴打安好嗎

無限qe 個市升一兩都日唔過份呀

印都通漲股價.......

印銀紙將D錢放曬入市

根本市場已經唔理性

升但唔敢入

未事
未-100%

失業人數up->多人左係屋企炒股->熱錢流入市場->千升

不過仲磨緊 上唔到

用a巴教落買嘅spce call頂左兩日，接下來要用生命值硬接

走左SQ LC 食3倍多d

今日觀望下

已走, 蝕少少算, 唔想有舊資金俾佢壓住陏唔到

其他仲未走ge巴絲加油

-97%

OXY係咪回塘啦

-40%中
一棍升到6月咁我輸哂都無野講

好近期?

APT 又跳水

我13蚊，巴打睇升到幾多？

工都冇得開
賣哂D股黎開飯啦

g20唔傾，不過走廊見到油王咪傾幾句
trumptrump又同油王握下手
普京又同trumptump打下眼色
之後一係打仗，一係有共識，油點都升，yeah

唔緊要, 坐下先打下機睇下戲
搵下多D子彈番黎入PUT

全球都就停工封城 仲可以升到咁 cls

南哥叫你115先買，你地90 就跳晒入去，怪邊個

2萬2

驚閪 等緊110蚊put9獲勁

入左DJX Call
而家等升穿22000

sqqq全綠買入

清左垃圾KO 準備加碼OXY

唔知仲有冇得上 58-60 有個gap 要fill

2萬2 達標啦 可以直插

27/3 星期一太貪心冇走到..
不過小注黎 仲頂到

我d put 暫時夠皮......... 浪一浪先............等D 正股吸返血

快d升穿150比我入put啦

高位加左沽啦，

有無人知8仔係咪又死左

已穿

校長好燈....22000啦

177已走

日日都聽人講8仔死 有冇咁廢

可以跌未

直接訓教啦你不如

睇100蚊先啦

千升

短炒 DJX
長揸put

一齊浪一浪

因為我入左

短期16

笑佢都廢鳩事

兩邊食

20啦
油呢啲野 好難講 我玩長線
短線就s/tqqq

我堆新手推介完全滿足佢需求

1分鐘上番0.29 係咪要坐火箭了？

之前信念唔夠係最低位放晒d lmt同voo

有 我想放啊

多咗人上網買野?

過澳門
一個鐘船, 落船去最近既賭場一鋪all in大細
再坐返一個鐘船返香港
聽日都唔洗諗, 直接上樓

幾多%倉先

冇死，用緊

22000攻防戰

RTTR

新手指數己經爆頂了

入得番了

呢D叫求教學
買匯豐ADR啦,係愛呀

想入少少TSM

好似企緊穩 但又想衝sqqq

睇開D 個市住街我批put實太賺, 買既正股都跌無咁勁........ 個市繼上就收少D 炒,疫情增加上面加少少put

下次試下開市前就開app
應該唔會斷

咁多人失業冇野做又升

加埋20%

我隻OXY 同SPCE 已經去到-97% 同-94% 聽日到期

勁到

20%都走唔係掛

而家只有咁做最安全

等睇阻力變支持

諗住無限救市都跌得應該無野可以令到佢升

冇野做咪拎救濟金入市
牛1了

高唔高j dal好

D鬼佬都笑鳩ZM

會唔會200前跳樓式拋貨

個市仆街， DB JPM 會收肥.........
而我倉比例最靚股等於港樓上車盤.....
其他係銀主盤......

咁.......對沖到卦

爆咗有安全問題，英國封埋唔俾官方用

300萬人失業都升

笑咩

YOLO

你同買樓擦身而過

拎埋股票錢去買口罩啦
定諗住冇野做轉全職炒股呀

呢隻野好難捉摸

玩左兩晚啦屌

BA 183 了

BA好勁

壞消息出晒喇麻, 除非特朗普中肺炎死埋啦

個youtuber 喪笑緊

成版美股都升幾% 我買個d就得1%

不嬲支持大貓

應該可以
有高人教過，成手call
簡易對沖法

視像會議

痴撚線 點解早兩日會放左

可以解讀為1）forecast 己經priced in 左 2）短期 （復工之後就會跌）

不過升定跌都係大佬話事

a 巴個招應該好work

但我唔識玩，領悟力低

已跟大隊買波音

加句手足即刻親切好多

屌你 ba

我17x 買嗰陣就一直都唔升，一放左就上18x

我仲柒呀 琴日走哂D好倉 有貨已經好好

182 仲睇緊

A巴邊招

sqqq跌完未

親

其實下個月條數先仲恐怖
今日條數只係2月

諗過第二隻......

反彈浪有錢執己經好好。

沒事兒 tvix既兄弟係到

仲唔走

TVIX尋日好早落左車, 唔敢揸咁耐

個市而家咁真係冇乜好J
兩邊都冇意欲加倉

不了低位上黎都升咁多

21900磨唔上

到下個月可能已經26000

同spce一樣，爆煲前轉身咪得
何況佢老尾波音仲有骨氣同政府講價
唔插淨含得唔得

有d想put

冇事了牛1 GOGOGO

上左啦

worse news = better pump

我178 走咗就升

leaf call?

之前Dr ng 個嘉賓都有個係反彈浪用呢招......

波音咩事
又係 愈燈愈勁？

肥呀 又經驗淺 點轉身

次次都price in,呢個解釋無敵

我都係178走
夾埋執左$900

下個戰場係earning，earning都夾就7月，7月都夾應該可以投降

186了上唔上到200

等佢升返先

VTI都有4%

mgm黎料喇
v巴無介紹錯

唔買波音都唔好空炸佢
fed本多終勝大法你個幾皮野頂唔頂得住

升果d 就黎唔夠沽空果d輸
開逃生門俾人走未

北京時間3月25日消息，美國總統特朗普週二表示不會讓波音停業。波音股價聞訊拉昇，漲幅近20%。

就係咁簡單

千人死就有千人升

而家追call點睇

巴打會唔會小注玩下？

琴日170放哂BA dum春呀

熊2反彈浪升兩星期都唔出奇 我自己9x 入左ba 已經take profit走左。 呢個浪通常會引好多股票新手呢個時候大手入貨以為熊市已經完左

好彩冇賣到，啱啱賣咗ba

不嬲升/跌都係搵news 入去作故仔

如果今日插1000 新聞就會報weekly unemployment claim rises to 3 million, causing a 1000 point drop in DJI

學下野先

唔著數 過一個禮拜先應該好少少
我個人應該四月尾睇情況加

冇遊客旅遊股一樣升

個招係高, 但我怕個市磨....... 本身無利潤...

加大槓桿，最好margin買， 準備睇樓

個市升空22000
應該會再向上一段路

渣ga 掂頂即回

183 高J 左少少 希望到時走得切

又係收市前插落去劇本

個個屋企炒股 GOGOGO

Oxy收夠貨了

Square take 左profit 4倍return

我得個細本option 倉係郁緊，大倉唔掂。

呢個加PUT就爽爽啦

Oxy跌d啦 我還沒上車

遊客基本上不存在
所以無得再低

其實幾恐怖 咁多人失業以升到咁

垃圾冇彈過
利申斬咗呢隻

封城 > 停工 > 政府派錢 > 全民皆股 > 吽吽吽

所以疫情有利股市

失咩業
個個股神啦 FREE MONEY

冇哂業務都炒
變撚左妖股啦

拿，唔好講即做，熊2反彈，聽日就牛軍審判日

SPY 257 個陣加左put

快d跌

我都食3倍幾走左 無乜力水fill 58-60 個gap

迪士尼空軍點樣

California reporting 1 million unemployment claims alone
就睇你升幾耐
加put gogogo

終於鳩叔啦, 係唔係大戶派緊貨啦

拎政府錢係屋企防疫 爽死

唔估.... 坐住.........
算......................
宜家賭4月中復工.......
聽日....... 被call走隻$M.....
其他坐多陣.......

壓力減磅

搵下隻玩

Tesla 又做乜柒
依家美國人唔鐘意車鐘意飛機？

仆街又話熔斷

冇事
佢唔減100%我都唔認輸
300丫笨

預祝賺多d

我錯了重油股係啱 ..... OXY 仲要殘到咁...............

尋日應該扑6000股......

比政府分到BA股票
到時無得用公司錢約空姐玩sex party,幾大都唔答應啦

全倉PUT左啦

22000開始沽貨平倉喇
Ccl ba

最低位$9放咗

agree..就算疫情受控 ba有排都去唔返200中

仲有邊隻好玩

我諗我坐下唔玩住。除非巴打有好介紹

有無下一隻大船呀
望住Tsla ba 好葡萄

TQQQ會上$48嗎

OXY 火箭開動？

掛13諗住高追少少啦 點知玩咗陣switch返黎 13.7

炒隻股又唔一定睇公司業務
炒下消息JE

等緊OXY $20

今日唔升千都唔罷休咁款

無咩賺過cover 返批put 倉....
個批唔郁當......buffer

下個月仲磨下... 希望可以補補

hotel 睇緊隻japan hotel reit 今年死唔去就3倍

CCL DIS free money

23.63

我錯了9.7入得咁少

唔係個個都鐘意 japan hotel reit 仲有inn 隻preferred share

睇下邊隻係連登恥笑到仆街既就買啦

唔知南哥溝左ccl未

Ccl

Zm

俾埋你TVIX

21.99

今晚係咪又升二千點

20前都唔放oxy
free money

今日個賭場唔係Tesla係BA

原來不知不覺nvidia 就返左家鄉 好癲

日本 好選擇..... 反正confirm咗奧運下年

信念？

尋日0.78入MFA 今日去到2.3

美股短炒邊隻好

叔緊啦

溶未呀

睇到呢到就知 佢地梗係未見過08年升6000點，之後兩三日比人殺返6000點。 個個都以為自己好好身手實走得切。 點都好就算呢次係唔係熊2反彈都好，我唔建議呢個時候持倉超過20%

thx 巴打.... 睇睇先

一隻BA搞掂

玩咩 ba賭左幾日啦 tesla車尾燈都見唔到

Tsla正垃圾轉燈

我想上大船呀

小注 當佢係隻無maturity ge call

短炒就是旦買啦憑感覺

CCL都唔夠大

問你地班淡友死未

Tesla扯唔起 葡屎忽

未有人跟我入Tilray,不過我今晚走啦
feel到好快彈完

已經千升 唔會再升更多 小賺早D訓算 唔洗心掛掛

多謝巴打推介

一晚冇睇 dllm又千升
Set好晒殘價等今晚入貨嫁嘛

23.5

巴打又係你 最緊要有信念已set@18再入

一定一定

仲唔知足

FAANG已經過氣
而家係MANA時代

政府話支持航空, 關唔關SPCE事? SPCE仲會唔會再升呢?

Tesla點睇？

我22@2000 今日睇左樓 買唔到了

巴打

大家做好對沖準備，債匯商似資金流返去避險

都同你講急用錢就唔好入黎

90入BA既巴打 真係抵你搵到錢你比我揀多次我都唔敢入

Spce Zoom Tesla笑而不語

20.9 all in咗
純粹想賭下錢，唔好學

升撚哂

研究下 多謝好巴比料

波陰集氣區

唔all in點發達

一個星期前3xx 依家5xx

124入左. 175.5走左. 但賺小左

感謝巴打提醒

點會咁快熊二

爛肉真係廢尻到，隻隻都升係佢唔撚升仲要跌返落去

其實應該入一手

呢個回覆值得置頂

學到野

爛肉冇人食 食大麻啦

本身反彈0.382 都到呢啲位，無限QE唔知會發生咩事

出左新聞有兩個人確診

完全冇入過貨

利申：looll巴信徒

賺左幾多

167入180走

經濟差無收入,環保關我鬼事?
夠平人肉都食呀

今次極速入熊，成個週期短左都唔出奇。

逼住斬put 反手做好友。 而家空倉觀望下

明明升左幾日今日回小小都要比人屌

係好事黎，商匯債都係表示緊資金避險.........

聽日食糊一批先 ....

ba炒波幅又執20k hkd 訓覺

我係美股po都幾個月啦 不過成日掛住打機所以好少上水

確診！升！

夠啦 都係果句 你有果個膽你90$入左啦

之前有臭肉 但見到肺炎超市無晒貨 但BYND都仲係冇人買 就知佢係垃圾

OXY諗緊走唔走好
9蚊幾入

400蚊有貨，驚閪咩

琴日收市前大插唔走AMD PUT真是傻9

長短倉都hedge返啲算，費時輸窩

strong hold BA

硬係覺得條彈弓撳得越行一反彈就冚家鏟

想問下，星期五個月結係咪比平時倉量大好多?

我係你再put下波音 咁撚囂張3日升double

我105入，178走咗，走
咗就升到185

警世

食到咁都覺得唔夠盡

依隻唔敢買 都唔敢PUT

師兄玩開強股put

咪係 洗唔洗比撚埋你186.480最高位賣啊
利申 酸

Amd dis唔put得🙅🏻‍♀️

講真 好多股都彈左好多
小心

講真 好多股都彈左好多
小心

amd強撚咩 遲下就插喇

點睇

只係要put依兩隻

put amd 同自殺冇分別 跌二千點個時佢死守41蚊

改圖好波
好想睇佢自爆埋

升完未
就黎夾死

sqqq就黎穿20

將淡友夾爆哂就無沽盤

呢d gif原圖邊個出 好好笑

都仲未夠1000
上埋23000先算

屌你地 9蚊入oxy

唔經唔覺道指已經2萬2

爛肉PUT開始有肉食, 淡友行動好開始

wsb

想入特價DIS PUT

冇實體經濟都千升

資訊發達左咁多...成個週期短哂都唔奇

依家好似買正股hedge翻啲put咁

我係咁操作.....

呢個真

聽日就會跌返 油價無升過

入左一注 跌就再溝 跌到9蚊就all in

上星期大把人話佢執 轉得咁快

115-120係put dis理想位置
因為是free money,太超值了

入ba好過啦 仲有百幾蚊升

琴晚有冇巴打聽我講入左波音，今日應該會賺到笑

博一博 反正輸左再儲過 成功就賺返唔少時間

跌左11000點
陣
彈番4成
加上今日好明顯鳩升
睇黎都差唔多到頂

如果係真 失業保險550 加 4個月每星期600 再加政府每人1200

550 + 600 + 400=每個星期 $1550

想j多注

強姦隻dis好啦.
唔好搞amd

做淡做到你咁唔冷靜 同淡友區賭徒有乜分別

之前跌得誇過油價

amd 跌落40蚊就夠

已經有3個版本

信我 唔好以為玩股票就高人一等
大家同馬會門口阿伯差唔多

我再係到講多次，今日唔入波音果班人，唔好等升到200$先入呀ba 送錢，唔入正笨柒

琴日早走咗
好彩有加碼落OXY

我都有long call oxy

呢個真 仲大注100倍 一丈功成萬骨枯果種

直覺話比我知要做淡
但真係有小小淆到依家都未落注

冷靜D ......我淡友黎.....

仲有1000-2000點水位

點解TLRY升四十幾％

好有2月味道...情況一日比一日差但市瘋狂升緊

oxy ba 最後上車機會，上唔切車既唔好喊

依家學a巴開定long leaps put差唔多

有冇巴打有睇開PENN?

早排有人講差唔多既野， 之後升多2000

DIS真係0收入架喎 0喎0喎0喎

落左車

SQQQ搏反彈

之前炒tvix頂正股都算
依家錯哂

哩排好多人都冇咩賺

ok 熊2彈 已fced

入好貨未

真係插番2,3%落黎先做淡都唔遲

十天無限妹升

個個係家工作無街去咪炒股囉 好似2月香港咁

ba oxy 送錢，唔入正傻閪
唔好升左兩三倍之後先黎入呀

債升10y yield跌
USD/JPY 跌
油跌
然後SPX大升VIX大跌
完全唔識落注

依加上返車仲黎得切既

港女好難玩

邊個玩tvix 咁正

l巴今次可能輸俾無限QE之術

大麻又癲撚左

十零蚊

....... 我宜家先平手 被夾淡

升多2000好少姐而加都1000
估唔中係正常
最多咪再溝

巴打波音上唔上到500 蚊想跟了

ba仲有得上

冇買貨嘅巴打依家有咩感受 我想死了

我覺得道指可能彈到23000-24000先會向下...

係屋企收錢好過啦 仲做嘢

股災完了

咁你200$先黎入囉

冇貨一身輕

我早幾個禮拜唔捨得斬淨低1/3正股
不停炒格仔日hedge

Same 無乜水位了

咩代號

到大家都敢買個就先係股災

究竟點解出壞消息個市都可以係咁升

夾完VIX聽日去夾好友喇

酒店賭場都冇生意啦 全部就嚟回滿血

就黎千升 想點
一定有個原因吧

吽吽

.除時暴跌....

其實係因為D壞消息大家一早知
公佈之後都已經冇更壞消息了

屌岩岩先入ba oxy
係咪遲左

今日先多10000人中招 千升

tlry

唔會

Vix仲係好硬wo, 你班淡友仲唔平倉大倉邊有位開put

阻條撚咩一野隊開左啦

尾市實好似尋日咁落番去

做新手時交得最多學費就喺摸頂/底搏轉勢, 貪心想食哂成個浪

之後領悟到食魚食魚身就夠, 寧願賺少啲都好過蝕

無限QE

變左利好 又死一咋廢佬

可唔可以快D升上23000 唔想再睇了

痴媽根乜都唔使做每個淨收48000港紙一個月.....

侵侵終於發掘到解決全球貧富差距既秘密啦

利申：淡，依家考慮緊係咪要入定午餐肉

失業係利好 死人又係利好

平時笑港女有國家隊托市，美股咪又一9樣

失業救濟金申請數字高->Fed要放多D水振興經濟->升

Sqqq 23.38 /280 苦主點算

疫情同股市 脫左勾

尋晚睇過oxy 猶豫左無入

同一時間SP500似乎破左2560/70個位

形容得好好

OXY 和CCL簡直就是FREE MONEY!

岩呀, 摸到頂底係好彩, 無可能次次都可以
最緊要襯勢

想追call

正股 (要靚股) 配SC ,再加隻差management股long put ....

管理層番工炒股大賺利潤撥入公司 升！

猶豫左4日 望住佢9蚊升到 14

一日個BILL 未通過，一日班友仔都會夾高股市黎炒。
通過左就一定會大跌返。

我估會夾多日淡然後weekend爆好友，走都冇得走

好想喊

tsla 做乜

反正會繼續上，只要最後半個鍾放應該就得

睇怕要等散戶重新有信心入場
大戶先肯向下插
等到多人買升, 咪會向下

牛市式妹升

升到驚

正股咁快升左40%

爽

1000升唔算妹呱

訓先, 訓醒oxy 應該15左右

無限升咩

千點了

收市最後半個鐘？

oxy 跌到落0 = 全世界同我一齊瘋狂
抵玩抵玩
利申窮撚 12蚊入40股

一個Disney+咩都返曬

希望快手彈完

波音會唔會再升

爛肉都仲係跌

我驚佢星期六日傾掂數，所以都係唔放住

係咪傻左

依家貼住條10天線，一掂即彈上

廠有兩個工人中左武肺

係，佢依家追，小小高，食幾個鍾就走，安全啲。

BULLTRAP

二十國集團將啟動總價值5萬億美元的經濟計劃，以應對疫情對全球社會、經濟和金融帶來的負面影響，並支持各國中央銀行採取措施促進金融穩定和增強全球市場的流動性。

oxy爽到

spx 2580

升升升

有幾多人等緊市跌入sqqq/撈正股？

Btw， msft呢個時勢玩收購，果然係王者既餘裕

買波動係咪得tvix

失業好過返工

得殘體sources?

連登人人oxy就唔係好事喎

oxy火箭

有呢個諗法即係差一少步就會追
去啦, 冇人阻到你

不過輸左唔好怨人

仲抽升緊喎

me

點解全部D名都唔識架...

好明顯無優勢啦m$
有fed呢個無限印

真

抵死 死妖股

浸死淡友了

大船
我相信好多都係齋up

指數又大棍上

比你發現左

OXY係咪要一日升一蚊

金巴係咪食住花生等睇戲

爛肉扶唔上抦

空倉佛系

最新PUT DIS 確診人數: 27人
円円円 16k USD 得返一半 5月中 @80 20張
P牌癲狗 7月@65
奶露臣街
月供股票討論區
空中女皇
增肥絲大隻 4月中@80
A巴 6月@45 270張 , 9月@50 100張
校長
損手爛腳
福爾摩達 4月尾@55
天使高美斯 有15張
波希米亞狂想曲
十方 4月中@75
鳥龍Tee 6月19 @65
單身都儲唔到錢 6月19 @70
這世界太可笑
fojames 5月15@70 7月17@80
苦力架5月中 @80
醫你$300 6月@60 十張
小熊肥梨
再課命做愛5月$55 6月$50 各2張
生炒骨123 5.15@75 6.19@75
唔好放棄
鄰居隻貓 5@$50 6月19
栗悟飯和龜派氣功 put @ 90
帽王之王(至穢恥)
醉愛辛地

大爆升了...

波音起飛

半導體痴Q晒線

仆街d oxy 13蚊貨終於走到

oxy賣早左

仲走
坐多陣就20

成個市玩緊音樂傳球

唯一永恆不變就係啲肉仲係咁難食

仲有邊個未買oxy ba ，最後上車機會

已手持緊...

賺番唔夠蝕

7月@70

正put驚閪

拿 WSB果邊暫時就冇乜人講的

Me too oxy ba

仆街..玩到要用近期otm call 護遠期otn put...

是但啦 買得太早 驚佢遲下無位入咩

無後悔過
一定跌得更仆街

仲覺得丟錢可以救市

係咪想d投資者死快d

岩岩入左貨

更新 25張了

NET磨完未

係囉大戶快啲散啲垃圾股比我接啦
間間都leverage借錢唔洗還，得呢間垃圾唔知做乜
好想接垃圾

Put左dis

成個跌市-150k
到今日終於回血

上次發生呢個情况係29000free fall前

感覺oxy可以hold(?)

唔撚更新喇 想做死我咩 反而想知有冇逃兵

最新PUT DIS 確診人數: 27人

想問roic 邊到可以睇到

Trly 升到傻

驚咪走

未撚驚過 300丫笨

想問你地講ba oxy 同 oxy 係同一隻定有唔同？

想現價入oxy了

岩 佢愈升就愈put 無晒錢就搵錢返黎put

SQQQ去到20.7溝唔溝好

有學生問trip去邊，買邊隻好未

oxy仲唔上車?

應該係 ba 同 oxy

之前跌到落17蚊睇漏眼無入
dum春

20先溝
搏反彈蝕少少走

上啦

屌vix 真係好撚煩
美股升過龍又要升返vix

揸緊個信念

屌你咩ching
OXY咪即係oxford yoga囉

apple 升咁少， 唔係有新機就出咩

未升完

thx,咁無入錯野
驚係唔同野，少玩美股

大插

sqqq

巴打入好多？

想去新西蘭

做淡要謹慎 切勿估頂
大家都認同而家係熊市
但做淡友先天劣勢 confirm下跌勢
再沽都未遲， 剩餘2月14至到3月14 有成個月畀你慢慢沽

屌，我以為係暗瘡膏來

蝕左少少做逃兵
而家個倉得幾張option同39蚊入左ge AMD, 75% cash食花生算

Treasuries increasing and oil going down?

9:47 - Added more to GLD puts.

10:11 - Adding more SPY puts and IWM puts.

10:21 - Adding more puts.

11:37 - Relax guys, this move has been expected. Take care of yourselves. Eat something, take a walk. Play some video games. Don't stare at a chart all day.

之前WSB個神秘人

唔知咩都買

Oxy 14.570入左 即跌

每次溝完都即插

期待肺炎完結直上十萬點人人有樓住

Vix好硬

free money 你識乜呀

唔多，70股啫

即賺啦

邊忽跌

投資經典圖係咪到24喇

個市升到咁 梗係驚

hi

反而我入左ba就無咩點升

link 呢
想知佢點神秘法

我已經練到帳面-100%都唔驚
根本無得輸

我Set 15.5放 去訓覺

係

Ba依家算fair value

成個youtube收左皮?
淡友輸到暴動?

升災呀！！！！！！！！

有冇手足，0xy諗住揸到40蚊

oxy賣早左，12入，13就賣左

182.29入
遲左好多

有排喎咁

油價要升番幾多先40蚊

想食一轉再等入
袋左先叫賺左

spy 230 3/30

岩岩走左tqqq 心跳快到

起碼35啦

未跌完，遲d先入貨

oxy 已經執左1蚊，都唔使15分鐘

終極大跌會插得好傷，我相信，下下出錢就搞掂啲問題咁以後淨係買股就得啦，使咩出其他政策

今日係咪唔跌架喇

係呀，預左起碼1年

頂住巴打

不如你唔好用ie上網啦 個bill過咗好耐啦

唔駛訓啦 就到喇

癡線oxy
有冇人可以燈下佢俾我上車

想加put,但iv好貴

唔知梗係買tvix , 特價驚閪

怪自己新手太猶豫

揸到廢老價就夠皮

一年升到40蚊 又冇所謂

巴打唔係上咗啦咩

巴打昨晚冇入，講左12蚊樓下都好抵

OXY 簡直就是FREE MONEY!

由set15蚊轉15.5 ... 唔比我訓 咁set 16蚊

我入左100股渣 太耐冇玩美股

睇好多股好似彈到MA20先開始磨

聽完你講我12樓下再加左注,高追成功

一隻OXYcall 救咗全家put

我都係得1000股，冇諗過佢今日爆咁多

就到價喇

人多既地方唔好去... 見到個POST 咁多人...

佢有冇講spy put幾月

而家果1000股唔放住，反正賺緊4成

Microsoft Cloud 唔會輸比 Amazon Cloud 未來五年都會係cloud service 之爭
兩隻都有排升

齊上齊落唔做逃兵

free money 都唔敢贏

Free money仲唔出黎執咩

今晚12.5入 都唔遲

熊2反彈係人都知，都唔係今日沽鳩佢
單邊市

13蚊 入左500股 諗緊走唔走

頭先睇蘋果先知原來我一直睇緊ZOOM technology, 唔怪得知睇落怪怪地

信念堅定

一直唔敢睇個市
一開道期今日張圖就嚇撚親

咁勇，我想13.5樓下先加

太難玩,想搵隻玩玩COVER都落唔到手....

好想跌返少少比我勇氣

未走

入得

一陣上到20唔好後悔

集結

差唔多價
不過得幾股

之前：10蚊樓下加
尋日：11蚊樓下加
今日：

未

佢好似睇spx反彈到2500～2700果位神秘人？

Oxy諗緊咩位再加注

OXY 最後上車時間 直上16

睇BA就知彈完啦, 一到20天線就開始調頭

二十國qe大法

有冇巴打仲有sqqq喺手

我想講
輸100%都唔驚已經冇得好輸
熊軍必勝

有貨就唔好加啦 我都係100股13.3坐上黎

yes ar
佢有keep住update

DJI最多都係彈到20天線, 即係22850

睇左佢試左好耐，彈走左，睇隻油

巴打邊度可以睇到？

我，唔知點部署

啱啱放咗 250股 13.28

我250股 13.87